(有片) 梁家輝疑似舉起「納粹」手勢

千祈唔好Send去德國/歐盟

外國影迷和政客最討厭「納粹」手勢

有無朋友可幫手去外國網站唱通街?

有冇人識德文
SEND去德國

佢係咪想salute ja?

依隻狗黎

up

亦要SEND去德國駐香港領事館, 美國網站

拿識德文既巴絲，呢啲野真係千其唔好sd比德國佬睇

推

德國領事館

有片先得 得張圖好難

推去德國 美國

要BACKUP埋條片
自己睇條片2X秒

有片

梁家輝邊舉「納粹」手勢, 邊發言支持警察

但隻手都唔係佢既

狗叔呀嘛

send畀台仔

睇左片，原來真係佢

蓋世太保？
不安

咩戲 咁熟既

黑社會

標準黨衛軍

有冇人識德文

以前睇哩段都會好心up
覺得樂少好殘忍
哩頭先同佢稱兄道弟
哩頭就殺咗佢

依加睇返就好撚爽
雖然兩個都係仆街

屌，條片入面清晰見到梁廢老係舉手做軍敬禮之後冇放低咋

你咁on9有片都仲煽動人send去德領館？

樓主係人係鬼？

pish

間接認證狗隊係納粹

諗到capTV

不嬲都唔係好人

我屌你老母而家仲推梁家輝

又要重溫了

在場並大叫：殺哂班後生仔
佢真係好中意共產黨架喎

手掌冇伸直

Push

好恐怖
人心叵測

二千碗魚蛋粉 八千粒魚蛋喎
食得哂先至好嗌呀

準備狙擊呢條冚家剷

heil hitler

不安

push

但佢個兩個女勁鐘意洋腸 以前男朋友個鬼仔同事食過其中一個

眼闊！
肚窄！
大晒鬼！

你睇清楚條片未?

梁家輝係邊舉「納粹」手勢, 邊發言支持警察

正視聽

負皮有咩用

條片影撚住廢老向人群做salute，然後手好似演唱會咁滯空示意

你cap人個動作屈人納粹都唔好咁on9比埋全條片人對證啦

黑警扮過鑊猶太人，你唔係學佢地啊嘛？

你睇清楚條片未? 梁家輝係邊舉「納粹」手勢, 邊發言支持警察

整長輩圖

納粹

Send去歐洲
話呢個係香港既新納粹份子

屌你老母 撐警撐得咁撚開心丫拿

推推
我英文唔叻

九叔其實係咪假膠？

Heil Jinping!!!

條撚樣拍過西片， 記得要提呢點

識send一定send去以色列

以色列+德國

點send，幾時send

你就真係睇清楚未啦

條片梁廢老一路同其他廢老握手加salute

中間講野個part就係同人salute完之後隻手冇放低講野，然後變做握拳揮動既動作

整個肢體語言都冇刻意由停低去敬納粹禮

你咪send去領館洗人版囉

到時攞嚟柒多得你唔少

現場情況更新 2

集中推現場post唔該
清算野聽日先做

揾人send去reddit

仲有twitter

洗乜去領館
文宣咪得，唔通唯萎又真係去遊行咩

佢舉納粹手勢時， 唔係同人傾緊計， 係眼睛向前叫住支持警察

扑佢嗰個都唔好得去邊

班廢老遊行得真係開心，有錢收、有星睇、有星影
尋日係咪追星旅行團？所以先叫做有人遊行呀？

Send 左對佢好有益，知名大升🤣

條撚樣係外國本來已經紅， 拍過西片， 進軍荷里活

今次要係外國整臭佢

Pish

比埋台灣 等佢做大灣區影帝

影視廢老

唔好影衰台灣

唔好同以色列或者猶太人講啊，咁做佢會仆街！

煮死佢

推到條撚樣仆街

千祈唔好俾EU 知道。

唔好post去德國呀

咪撚咁幼稚啦
乜野都左send右send
擺明只係打招呼
仲讀緊小學？講句粗口諧音就話要告比老師知？
你估下send左出去會唔會有人理你？

未聽過狼來了？
send埋send埋d廢野出去，到時真係有緊要野果陣，人地都唔會理你

覺得多撚咗 搞依啲 不如幫下手做下文宣

仲要Send 去以色列

我已經廢事同班on9嘈，由佢地柒

笑咩呀 成隻食左佢

煮熟佢

外國人對Nazi有潔癖架大佬
你地未有猶太人咁撚慘就唔好成日nazi掛係口邊啦
係度看圖作文做乜撚野

唔撚該啦
有心搞鳩佢就不如印果單新聞出黎周街貼
咪做埋d幼稚野，影撚衰哂

推！

做多左, 人地明明係salute緊

千其唔好傳去德國

咪on9啦
上次搜身納粹同猶太人張圖傳到過去歐洲
比鬼佬屌到反艇
仲諗住玩多次呀？
鬼佬好避忌架

少少野就屈去納粹果到，你估人地會針對你定佢？

而家唔係我地屈佢，梁家輝真係舉左納粹手勢，

外國名人做納粹手勢， 多數有代價

早排有希臘小將舉納粹手勢慶祝入球，遭重罰終身停賽

是否需要通知德國及歐盟各國？呢類有影響力知名人士做出呢d 行為，是否有可能被禁入境？ 有無人指教

外國唔只少少野就諗去納粹果到， 而且仲會出手罰人

看球做納粹手勢英球迷遭禁入球場5年

認真 唔好做on9仔

推到佢仆街

可惜香港唔係歐洲
佢地管唔到香港

安已不

但佢地可以發聲。 香港警方早前亂用猶太人作比喻， 都比外國領事狂屌。

外國都有為反送中示威發聲（特別係德國）， 何況梁家輝係國際級演員

呢單真係要有咁大搞咁大

瘦成咁 有病？

係香港重推納粹主義？

仆街墨魚！

我好不安喎…

依條垃圾

GO JOB 抵禦納粹專權暴政

去反映下

去啦去啦

Sor1999 i mean比埋d料台灣 等佢比人封殺